建議馬會幫學獨聯光復天星開個盤

學獨聯光復天星行動會發生以下事件：

A組：播片，演講，大聲呼喊口號，唱英國國歌，籌款，徘徊，展示幡旗，向路人派傳單，再一旁指罵大媽，佔領無關痛癢的附近地區

B組：干擾大媽音樂用具，完全包圍大媽表演場地，要求警察和食環署執法，佔領大媽演唱用地

C組：以死傷

A：1.05
B：1.6
C：2.95
A+B：1.01

五毛咩咩妺

A $500

牙蓋擺明想鋤水

C:999倍